有冇解夢大師。。。。

通常啲夢醒左就會唔記得，但有啲夢就好深刻，連一啲細節位都記得

我有個習慣係會寫低深刻既夢

同埋自己好鍾意符號學

有冇解夢大師可以解下夢

同平時一樣，到了馬路口，見到紅綠燈，停了下來

眼角出現了一位熟悉而陌生的身影 - 初戀女神

我: 嗨！你記唔記得我呀

她: 你係？

我給她看手臂上刻着’YT’的烙印，她亦慢慢將手䄂拉上，同樣刻着了 ‘YT’

我: 咦？你而家去邊呀？

她: 無呀，男朋友喺噴水池等緊我

紅燈立刻轉了綠燈，我跟着她走，但這方向不是原本要去的，我需要表現得自然無瑕

我: 你記唔記得嗰陣你坐第三行第三個，我就坐係第一行第一個，哈哈

她: 係咩 ？唔記得囉

她舉手示意前方的黑影，我尷尬地在下一個街口轉左，向她道別了

街道的色彩消失了，天空的顏色不見了

我走進渺無人煙的後門，望着無盡頭的樓梯

她突然從後面出現，推跌我在地上，親了下去

淡淡的唇膏味，棉花般柔軟的嘴唇

我心跳加快

整個人在床上彈了起來

原來是一場夢

你暗戀你女神好耐但連一句說話都未講過
你係個毒撚